［扮工好悶］番緊工又好得閒冇野做入黎吹下水 45

好撚熱

出哂汗

今次應該冇人係舊post f5

thank you bro !

好日唔出街
一出就落雨
我仲要唔記得閂窗

於B晏就邊到等...
我來遮你

第一次開POST

新Post留名

帳面遲到5分鐘
冇人睇到我

返轉頭~

岩岩一落車就開始落雨

有帶遮

仲未出糧呀⋯⋯屌媽媽

都係濕撚哂

掉左去啦⋯⋯
俾個機會我...好嗎！

7號準時出糧

好彩今日有帶飯, 一陣唔洗出街~

嘩屌 不得了

叫外賣會唔會好仆街

會,你唔好叫
等我諗下今日叫咩名賣先

忽然間勁大雨

即刻唔應我

陣已達

若果一個人嗌外賣, 會唔會送 ?

吖～～～～

於B

你自貼先喇

送

無圖無計傾....

精神崩潰 以後係屋企行都會覺得有隻甲由係附近

你仆街~

岩岩俾人叫左去做野姐唔洗咁
咁大雨就唔好出街啦

有冇興趣試下呢隻

@飯巴
工人未走 死左個隻佢幫我解決左
透明既甲由屋 擺完我唔會敢拎走
總結 陣間call滅蟲

我屋企都大把

我唔可以容忍一晚三隻

PT仔冇人理

個天好黑

做自己野

好想食炒蛋

打下機先,最近好窮但又想玩Switch隻孖賽8

好大雨. 好焗.

咁打黑痴

pt仔係咪拎正牌做自己野

咩都唔想理, 好想訓覺

都係落一陣姐.

落雨就好就係屙屎~ 唔知點解好有情調咁~

屌
仲未出糧

有追 post

你last day左都未出?

屌我白紙入去 連supervisor都當我波咁射俾第個 射黎射去

你做邊行先

咁咪坐定定等出糧

你明唔明個種恐懼
你已經俾一隻嚇完 仲有第二隻係你面前行 你諗住佢行走就算 點知你左邊地下又一隻

冇人理錢照袋
幾好

PT無咩所謂啦
FT就唔好學呢度啲人咁
一個二個冗員

物流

有口話人

你講咩呀 隻揪
為左表示我唔冗
我要打10個

入單個堆文員？

未
HR話一星期內
re let 同糧單要2星期
鳩屎公司

廢事理你.

仲隻揪 我認我係冗員

邊間
我剛quit物流

佢就係返黎頂你個位既

入得呢個POST都係冗架啦
話自己唔冗同話自己係青頭有咩分別

大約係

做老闆又唔同講法喎

係tradeport

咁我應該知 個Fd做緊 悶到打機打到無電

我兩樣都係
有罪咩？我想架？！

terminal ?
我做forwarder 忙到仆街

冗員就信
青頭就一定無可能 仲記得你中四已經

今朝我一次過追番你地尋晚啲 post
都 feel 到

FT忙到都唔想理PT

甲由煩撚過地鐘食野篇潮文 係隻手度 係個口度

其實我只係入黎逃避下嫁咋

好悶, 但可唔可以唔好再傾甲由呀

發夢有人同我講要入3號仔, 預備左錢未?

I am 青頭

喂屌 咁大雨 我點出去蛇王食早餐

我信大師 訓身跟你

酒店入面無得食咩？

其實忙咪好囉，香港未死得

酒店員工餐廳=屎

會唔會係人手不足先忙

成間酒店最撚好食係粥 因為唔係條仆街煮

all in ?

睇緊戲,笑到我仆街

冇咩人入行喇

咁得閒

做一單蝕一單架

P巴 搬出黎不如考慮下紅茶館 90呎 9000蚊包月

成份糧

只考慮村屋
唔係為養狗我無必要搬出嚟租屋住

就落雨

日日都係架啦

我個邊有條友幫個前Gm投資 跟住又住總套 以為好有錢
最後走數 金額好似百幾萬 俾人炒埋

好彩瘦過佢

等時機買4-5手.

我見好多村屋7-8K包天台／花園
我幾鍾意呢啲
養得掂自己就得

村屋真係唔好ff咁多啦, 又唔方便又煩, 又要理人際關係, 又多蟲

真係好遠呀返工.
我一開始都有諗過住Apartment.但實在太貴.

睇下敢唔敢住姐
以前大尾篤住過
依家我唔敢去住 d狗入屋開始吠 吠到我都驚埋

仲有蟲蟲喎

人際關係係咩意思

蟲蟲好 唔係甲由就得 甲由殺傷力100% 蟲都係70%

又要同附近村D人social, 覺得好煩

屎坑有蛇
春袋都無

屌你 嚇死左我 個世界就小左個完美既人 咁好咩

小一個完美嘅人
我又有上位機會

上咩位先

係咁嫁咩
之前住坑頭完全唔理其他人

坑頭係邊？

古洞個面

90後

好撚煩呀, 行出行入又有人同你SAY HI講野
有時夜返撞到村D人, 佢地可以同返我老母講 "喂~見阿A巴呢排成日咁夜返既, 係咪拍拖呀"

係咁Reject 啲job applicants 好爽.

我成日好想試下去IN人
以前實習時IN過一次, 係IN接我個位下年實習既人, 好好玩

reject 要做啲咩架 ?

當你成日In IN親都係垃圾90後 你會想屌鬼

唔洗住村屋都會啦
因為我屋企唔俾我打麻將
有次襯阿媽唔係度叫fd上黎打
本身真係冇人知
隔離屋個師奶同我講媽講:喂你個女前幾日係屋企打麻將喎

哈哈

個時覺得好正, 有條友黎IN話自己鐘意打字

i know that feel
真心覺得好煩, 關你地撚事咩

屌 搭錯車
最後飛的

去邊呀

最記得有次打俾個90後 叫佢黎見工 條友唔知打機打上腦定咩 我問佢有冇做過酒店 佢同我講 雖然佢係白紙
但係成日都打機 會唔知點點點 全部都係打機
跟住問返我 咩公司名 答完cut左我線 我懷疑佢係聽錯

而家啲DSE 90後.
真係完全冇個概念見工要比咩人.

所謂名校生會好啲, 會有份proper CV 睇下.
- Working Experience
- Language
- Academic Result會好齊

有啲真係唔知佢做緊咩.
SEND個 attachement : CV.pdf
成個email都冇野係入面...

咪係 唔知頭唔知路唔好亂講啦
會死人嫁

名校生 門面工夫做足 真係請左就知67

我IN實習全部大學生黎, CV都正常既
係有條女CV張相係自拍黎, 但幾靚, 最後無請因為我老細話驚佢掛住玩
屌你老母都唔知我老細係咪重口味

你老細智障 請佢返黎係鼓勵士氣呀

有次係村口同EX有少少鬧交, 俾人傳到全村都知呀

屌我想做野呀

點先係proper cv

依家D90後 唔識珍惜扮工時間

我老細本身係好撚咸濕既中佬黎, 傳左好耐佢同隔離TEAM女同事係SERVER房扑野, 我估都應該係真

本身黎IN實習既有3個人, 都係男仔黎, 揀左個GPA 差唔多4既神人
之後我老細知道左原來隔離TEAM揀剩左幾個女仔無揀, 佢夠膽叫我打電話俾佢地叫佢地再黎IN
咁最後有3條女黎IN, 3個既樣一個中上, 一個普通, 一個中下, 我老細揀左個中下

上環有啲酒店式住宅
近地鐵站 但近兩皮

竟然會揀中下

我想扮都無得扮

我搵張improper CV比你睇

有報應架

連supervisor都唔理我 我都真係唔知點

努力扮工....
新工來嫁

算平 我個間垃圾都3萬一個月

由佢啦
有野自然會俾你做

石蔭 去撚咗石籬

屌你....
女人嫁左個好老公真係好
條友返到公司真係扮工
得閒就指指點點

賺錢買花戴 好多人都係咁

3 號仔似散貨多啲啵~

屌你 博打啊?
過嚟做我D野啊 仆街

我都好想有人養

搵到張我覺得仲接受到既.

就算你係DSE fresh grad, 起碼打得靚靚仔仔.

牛演

住3星酒店會唔會平過你 ?

睇完戲

我覺得都整整齊齊算係咁
btw birthday同age真係要寫架?
你覺得可以點改進? working個到是咪應該詳細少少寫下做過D咩

唔會 3萬係cheap既房 200幾300呎

籃球隊隊長 大隻男神

無料扮四條呢
得閒就叫你做個樣個樣
你老未...

正苦大撚把老女人係咁
明閒同grade

留名學野

抱住你黎屌

proficient in word

屌你老味
個牙醫次撚次都遲到
但又打幾次電話提我要準時

下次睇第二個算
得個姑涼喺度睇電視+剪指甲

word真係有course讀有cert拎
可能人地有料呢

Best SERVICE award

見到你屋企有甲由好驚
又諗起前幾日既可怕經歷 講不出聲

excel真心難用呀, D人黎IN個個話master in excel實俾我地串

可能識vlookup marco vba 呢

macro

excel太多野要學

呢個CV就係OK. 我仲會搵佢interview.
CV format 要執靚d, 因為第一堆人睇既一定係HR. 9hea 只會一黎就Archive/trash.

做咩呀⋯⋯丸姐

你會幫我解決架可

excel真係唔敢話自己叻

Excel 我而家最近都係學到Pivot Table

vlookup真係基本啦, 唔識既話唔該唔好寫落去話自己excel好

sor我連if function 都唔係太識

唔識唔緊要, 但IN個時吹自己識EXCEL我地實問, 因為我地會用到

if function 都唔識

呢個好用, 做STAT整REPORT靠佢

我excel由零到依加變到識set formula

仲有sumifs

話自己識excal同識打機話自己識電腦有咩分別

情人沒我份

男仔對於design方面冇咩天份

真係少用
多數係人地整完macro我㩒個制就用得

真係好少見中文EMAIL

IT狗表示唔識 excel 咁濟, 用唔作~

認真如果你搞唔掂既話, 其實可以俾少少錢人幫你整

英文唔好,sor囉

中文你會唔會收

收到中文email會點諗

嘩~ 行雷呀~~~~~

我仲食緊早餐兜通粉~

IN人好撚悶架....

等咗半個鐘仲未洗牙 屌

點會英文唔好 見工全英見

有冇叫炒蛋

扮垃圾工唔洗英文見

無
煎嘅~

係廁所hea 多5分鐘 又要出去大戰

太陽蛋好食

我個邊 有條友會考撚哂廣東話 英文 普通話 我成日都同人講 見工見到佢都算你唔好彩

淘寶？

唔係正常都會問下嫁咩
我呢份工都問晒中英普啦

考黎做咩....

冇野架, 咪睇你CV 點.

我覺得呢個CV唔錯喎
不過D課外活動無謂d

中英都寫丫不如~

落大雨又停工

咩工咁爽

我見就會考英文就算 普通話冇必要考

水喉佬咋

淘寶唔知喎, 但香港都好多人接呢D JOB

地盤喇下話

有咩渠道 價錢合理都想整份

你問大師點打好過啦

我覺得如果你唔係IN D乜野特別工都唔駛既, 上網抄個超基本format就夠啦其實
上面個份我覺得已經唔錯, 我自己份CV都係咁上下架咋

agree 我寧願你問人點寫好 都好過 你搵人整份cv
幾靚見面個下我就知你能力

樓上果份係咪你架

返工睇jobsdb ho ball

我依啲廢青字都唔識多隻,點會打咁多
求其2句,之後IN我果時先表現

後生唔好怕失敗 出到黎冇人會好聲好氣教你
唔會再好似讀書咁同你講要做咩

出到黎全部自己偷師,
百屌成材依樣係真

google cv template 大把喇, 都係左抄右抄, 執下個樣嗟

sor 成日俾人屌但無成到材

Cv寫 handsome poor 等班女女見到叫你黎見工先表現自己

因為你未比人屌得勁

一見到果時就馬上叫你走

以為你係外賣仔

冇人寫隆了胸

大波 學生妹 長腿 即見

本來打算整份template 比大家, 但係而家唔見左, 要搵搵.

邊會 先天有前者

我都想做野失敗 連做野機會都冇

黎到既係 飛機場 阿嬸 象腿

我地冇請人啵

一張A4寫住 36E-24-36

唔知點答你好, 我都想唔做野

我頭先睇你好似話你係做物流
我無做過依行,但你今日如果係第一日返工,首先你要了解公司個運作
再諗下可以做咩

CV貼相啦, 純文字討論有咩用

我係唔會去諗 我連工都唔想返 點會去諗

我見過有啲人寄野過黎見工
重PS到

屌 CV根本應該要影全身照喇

性格: 開放

PS=欺騙 請唔過

agger, 我真係無諗呢D

除非你想爬到高位

好撚悶呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實當初我返工係好有幹勁
但返工依家野你懂的
又唔係以前做Sale,每個月你做幾多都係搵咁多點解唔做小啲

一係去打機,一係去吹水,一係去睇戲
自己揀

你過去幫牛姐做野喇~

原來LIHK有得BLOCK自己

幫我做野啦不如

搵D野講下

好撚岩!!!!!!!!!!!!!!做多錯多, ON99

做又36 煮到埋黎咪食

講鬼故

拆SCHEDULE?

yes d野要做時咪做
平時唔會主動理

其實點解你好似日日都咁忙咁

做得多仲會俾人屌你搏乜
好似爛袋隻新人仔咁

佢邊撚到忙

係喎, 於B你老母返左黎啦?

應該問 俾左家用老母未

月尾埋數呀

做乜撚野呀

返左黎
俾左家用有煮飯

屌, 我係被逼, 我已經好撚HEA既心態, 但都咁7多野做

我真係諗唔明, 我只不過係AA, 但要接手AM D野, 人工又唔見加, 咁遲D新請返黎既AM有咩做

我拆完啦
宜家整緊4月啲payment

做會計?

成家當無事發生過?

我第一日都有做呢d野 而家返左3日變左office boy

返工係冇多勞多得

咪落雨炒蛋囉

GOOD JOB BABY

冇錯 會計狗

悶到上淘寶睇緊有咩貨入

俾人知你做得野就會分d難做既野你做

做死你

會計唔好咩

其實係因為某啲事我先會變到返工睇戲打機吹水
一啲野都唔做

做多錯多 做小錯小 唔做無錯

我以前見識過,唔好
做會計好慘

係咩

Intern都要ot

嗚呀, EXACT7LY, 我依加扮弱智

唔洗扮

係好撚慘

有冇 sec in ?

本身都係

冇呀

呢個真, 做得快又會再俾其他野你做, 都無著數

之前做intern
同班長工一齊o
講緊係3000蚊一個月

我INTERN會準時走, 理撚得佢

試下同老細講 你再係咁 我大壓力 我日日放工去叫雞

推得好快 大家今日睇嚟好撚爽

不過我個時係做audit
之後發誓唔會入audit firm做

你要叫雞架咩

go la 唔驚做死一世咪得

恭喜~~就快上岸 咩POST啊

我唔洗 佢要

咁似我既 我就黎發誓唔撈會計

可能呢排假多, 啲人唔係度或者唔想做野嗟~ 再等等添~

我試過有一日準時走
俾老細屌9我做咩準時走
做晒啲野啦咩

痴撚線!!!!

你地根本唔會做得哂

有冇補水先 冇補水 我O你老母T 未做哂咪聽日做

恭喜~~~~ 咁你去唔去 ?

大家唔可以助長OT歪風

我都做過稅局pt wo

係呀根本冇可能做得晒
咪日日o到8點幾先走囉

99.9%冇 肯比1蚊你都係私捨

去~~睇下有冇Offer比返我

屌鳩番佢~

因為我同你同一行囉屌
永遠都係發誓唔做咩
最後都係入左去做

稅局咪唔洗O
最多O少少

呢個真, 我讀書時話畢業唔做IT, 而家

嗚呀, 我都唔知自己可以轉做咩, 想渣UBER, 但聽人講冇糧出

岩岩起身

好好休息下啦

尋日個D幾好喎, 賺左少少

唔記得了 都係返左一陣 覺得悶

快啲瞓番底喇~

政府梗係唔洗o啦
我呢啲私人既
3月尾4月頭咪晚晚搭的士返屋企囉

你搭的士有得Claim返
OT就

就算OT有錢我都會選擇唔賺

你貼錢返工

車錢有得claim
ot冇水補

我寧願返抖下好撚過 一兩舊水買我休息時間

政府INTERN真係好ON9
IN過旅發局, 我IN IT狗咋, 佢叫我做TEST, 中英各一份寫你有咩IDEA借亞運宣傳香港
之後OFFER我5800蚊, 佢打電話黎時我話唔做, 佢仲夠膽問我點解

稅局都O到仆街, 不過有補假咁囉

咁晚餐呢

心同感愛

想當年我份intern得2000蚊...
真係好想扔返俾學校做帛金

佢晚晚俾左隻杯麵我囉

2000根本係貼錢返工

你都係專心工作算吧啦

我係今年CA 月尾返工
ACO皮已收

最鐘意做個間廚 但係同時人工亦係我做過既工最低
雖然做左一陣佢話升我 會加人工
但係已經俾老豆叫左返去做酒店

做廚唔是好辛苦架咩 ?

冇做啦
個時完左仲問我遲啲grad仲做唔做
心諗你都on99

我重未收到幾號去IN

如果MANAGER唔請食飯, 我通常會唔9食, 當減肥

俾杯麵女仔 於B 今晚幫我捉甲由 我買零食俾你

香港「海底撈」聘請百人 美甲師月薪逾2萬 兼有多項福利

到底2000蚊夠我食飯定夠我搭車?

我做得好hea

咪撚做啦屌 人工好高？

開口屌鳩佢喇~
於B , 現實生活爛唔爛口架 ?

夠你俾家用咋

我深信佢爛口過我

甲由乾...................

intern黎冇錢
個時驚fail唔敢屌9佢

打得麻雀既人你覺得會唔爛口?

中定西 ?

西

甲甴乾好食喎

我戒左好多嫁啦
冇以前咁爛口

大學要PASS INTERN真係超ON9
好多公司睇準你地唔敢出聲又要畢業, 就壓到超低價又多野做

我立即屌哂你地全部

我打開果班 nf , 全部唔爛口~ 最多仆街含家鏟~

你試下做緊大牌,之後比人雞糊食左
你會唔會爛口

有咩所謂丫

我現實唔會點講粗口 除左上次俾人扔筷子 屌到佢仆街

最多咪話屌你咁撚樣都食
爛唔爛口

唔算爛口既 形容詞姐

扮緊工諗緊自己夢想係咩

me2
用筷子插番佢屎眼~

點先算 ?

個次真係嬲 又冇得罪你 黎食野俾你扔我筷子？

兜兄咁重口味

detail please ~

我份人工低到間野hr問返我個價係我地自己出定係學校同公司deal..
果時仲要簽左唔使供強姦金紙 真係含淚

做冗員
宜家返正苦都叫夢想成真

識個女仔 開口埋口都屌人老母 明明句野好普通 都要加個撚字 唔理佢就叫你仆街死

中學個時仲爛口
宜家已經好好多
不過打字都係冇理照打
但我淨係對fd咁講
屋企係連頂都唔會講

豪放女喎~ 大唔大波架 ?

成日搭車見D阿叔真係可以每句都加屌你老母落去
我諗佢地屌你老母當"errr"咁用, 用屌你老母4隻字既時候諗下之後講咩

個日去呀婆到 同呀婆食野 叫完哂野食 黎左碗粉 冇叉咪問佢拎 佢唔撚想拎咪出聲 屌你老母 點知佢拎筷子過黎跟住仲要扔落枱 兩隻筷子彈走哂

試過係課室大大聲講粗口, 咁啱訓道經過

好撚大波 不過我驚佢 太霸氣

但啲阿叔講粗口好好聽
有啲係格硬加
心諗你唔好講算啦

太爛口 不了

電訊粗口王

有D真係講得好通順

呢樣真 講到好好聽

咁撚悔氣 ? 輸馬仔呀 ? 掟到阿婆就真係要反枱~

屌你老母唔小心講粗口

基本上我未出聲呀婆已經屌緊 跟住佢話呀婆 我咪開聲屌尻佢 聽呀婆講已經冇見過佢
條友錯就錯在得罪左呀婆最錫個粒孫

佢扔落黎果下就反佢枱啦

淨係鍾意聽八両金講粗口

用鳩緊你地啦

阿婆 ho ball

個一刻屌完佢 野都冇食 出到去
第一好肚餓 晚餐冇食 朝早又冇食
第二好撚驚 我竟然咁大聲屌人

好大雨, 落樓下買飯上黎食算
我D同事仲話叫外賣, 痴線

講番呢樣先, 緊要啲, 介紹我識.........

決定聽日電+剪髮
剪完自貼

cap左圖 陣間send俾飯嫂

留名

外賣果啲, 小心成盒飯係雨水...........

因住比人加料

你開估先喇~

奶茶楊州炒飯

none of the above

俾條生路行下~

所以我決定自己落去買上黎
佢地叫外賣好自為知

屌你~ 信錯你呀~

呀女鐘唔鐘意叔叔

琴日剪晒我之前拉個啲
宜家個頭鬆到我想去拉頭髮

飯嫂岩岩靜雞雞同我講已經買左較剪

佢地叫外賣 你去個間野未 幫佢地加料

開心Share出黎比巴打們

唔去啦其實都唔係好近, 我諗住落EXACTLY樓下個間買

我阿女 ? 鍾意洋腸~ sor~~~~~

話說我重未剪頭髮

頭先打俾飯嫂講完 聽到dum緊玻璃

唉 冇喇 祟洋 好彩我唔鐘意妹妹

佢成日都買埋啲唔等洗野架喇~

+1 睇睇下又唔係咁長

仲有一個鐘放飯

我老母都係咁 專買垃圾

咩叫拉頭髮？

今晚就好有用

小 隻超好玩好有信心架
泥水榮放到9咁快

負離子

整負離子
拉返直個頭

印度洋得唔得

點解過得咁慢

頭髮曲撚到鳩毛咁

今晚過你度幫你捉甲由~~~

順便介紹個大波女俾我識~~~

ok 利申叫左飯嫂mon post

咦

有人話自貼喎
唔好走數啊

我叫你玉蝴蝶～～～～～～

鳩毛頭

我同老母講 見到個小朋友好得意 佢問我有冇相
我俾左自己細個張相佢 佢叫我食屎

想當年我拉直左頭髮,我班女同學話認唔出係我(雖然我覺得佢地係玩野居多

食屎

想當年 我拉直左頭髮 門口都入唔到 俾人叫剪頭髮

後宮

終於有少少做啦屌

原來有個仔 幾大

都食飯啦

走數王~

我老母都買好多唔等駛野啦, 之前買榨汁機, 用左五次以內就BYEBYE封印左

我阿媽買過麵包機
整完一次就擺左係度

我老母買勁多衫 但係唔著

我都想

唱K神器仲好笑 兩老各唱一首 跟住冇用過

佢學人整咩蔬菜汁, 好撚難飲, 我老豆直頭倒左

你老豆買唔等使野多

咩唔等洗 佢老豆日日餵魚架

係喎有冇買魚呀

過去幾日買多左3條魚啦

咁真係冇撚用嘛

飯仔正是小弟

鏠衫D線箱仲好笑 買左3-4盒返黎 明明冇野要鏠

有呀, 而家成池都係魚啦

你同我都40幾喇 叫自己仔同20幾叫自己小妹有咩分別

無分別, 但好正常~

幾時先到星期5

幾時我地可以入去釣魚 ?

聽日到

黎我到釣 可以食埋飯 捉埋甲由

好快啦屌
我淨係想時間唔好過得咁快

星期五關你事咩 你六日都要返

時間一日一日過 一日一日老

點解唔好過得咁快,做唔切?

孩子的一天很快過去, 一年卻很漫長
成人的一天很漫長, 一年卻轉眼過去

到底咩客黎
要返張12年既收據
pack晒箱啦點搵呀
cs個面又話一定要
識唔識答個客話已經銷毀晒姐

個CS好ON9

係 但又好多垃圾晒時間既野要我做

你又有魚釣 ?

最近我死左一缸魚

魚缸都送埋俾巴打

又無咁多既, 但而家都好多條魚啦, 我已經放棄左

咁唔老黎 可能幫你擋左殺

俾我一定答銷毀哂

銀行都係 keep 7年

再買過 一定要擺三缸/四缸魚
以前老豆請風水佬睇

睇公司POLICY

最撚憎 又濕又直好似瀑布咁

係呀keep7年呀
但我唔想揾呀

你天生曲定電曲
我打算聽日電曲

點解會濕

2012 呀 ?
我以為12 年前

天生曲

你食屎啦
話自己青頭又話我假膠
話自貼就上水

會唔會搵到一樣

你食多兩舊啦

橙白黑個D都有, 但主要都係D黑白呀咁

小朋友竟講食屎

lunch 出去食飯, 跟住黑雨, 係咪可以唔洗返公司 ?

2012呀
都講緊5年前啦

我教你殺老豆D魚 去撈金魚 一齊養 好快成個缸都會病哂 會爛尾 利申 試過 俾人屌左成個月

暴雨警告都取消埋啦

老豆D魚死左咪即係我再買過, 何苦呢

撈金魚真係 成撚日有病

d魚係無辜架

個陣唔知 放埋落去一齊養先知仆街

下你唔係同我講下嘛???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

缸可能都會有呢個諗法既, 但我唔會擺D金魚落個池囉

個缸魚仲要好似唔平 老豆話我好放唔放 放落呢缸

你就咁放落去呀?

千奇唔好撚養泥猛 我試過 成缸魚俾佢地嚇到 一日跳一次樓 最後要靠我D龜食撚哂d泥猛先可以平息

係水面擺左陣

唔係食肉架咩

我係同你講

上星期我個池有隻龜係到, 我老豆嬲撚到仆街, 係到問邊個放落去

唔可以一齊養架咩？

會咬D魚架

唔係睇品種架咩？

唔係食肉 不過一大群 狂游 嚇親其他魚
兩隻龜食肉食到jaja聲 跟住惡到仆街 餵左成個月糧先冇咁惡

jaja聲 攬女鋸和牛呀？

我兩隻水箭龜都會咁做 唔食都咬左先

屌你啦仆街含家產
我撚有話自己青啊???青邊個頭啊?奶頭就有兩個
on99
我話你假膠有錯啊?你根撚本係

屌你老母

咁我又唔識分 佢地一齊住左幾年 又冇扑過野

牛丸乖

一分鐘啊
有on9仔啊 條氣唔撚順
今日已經忙 仲要上水被人屌 痴撚線架

我話我自己唔係話你喎

嘿嘿

你收皮啦
無啦啦屌我 好快仆街死

水箭龜最鍾意食魚架啦

咁其實係咪A仔放龜落去

依家兩隻龜日日想逃走咁 我每次見佢地都做緊引體上升

係咪想考紀律部隊呀

屌你笑到噴

屌笑死

龜考龜?

好做唔做 想走去做狗 今晚冇糧食

笑到噴水

同事 你笑咩 返工都咁好笑既

龜想進化做狗

食完飯落街雨中漫步, 係咪會溝死女 ?

對唔住
比你屌返夠本

飯嫂is watching you

濕哂

mo la mo la

喂啊~~~~~

利申: 我唔係牛姐~

冇得叉咩?

我以為講個天氣好轉

0%先去拎線叉

激嬲牛丸 我大撚獲了

飯嫂：飯仔呀你係度做咩呀

對上個 project 係2月頭 ...........

自貼喇 靚仔佢會對你好好

咁我收硬皮都得了

仲叫飯仔 叫死佬啦

今晚返到屋企
飯仔：老婆無煮飯？
飯嫂：你食完大波妹仲要食飯架咩

你唔好氹我開心喎, 真係可以食到大波妹呀 ?

你食屎啦!!!!!!!!!!!!!!!!!
老娘今日著撚晒 放飯都忍唔住上嚟屌你一鑊

枉我一直對你咁撚友善 你條hihi

飯女：老豆我睇錯你啦

其實真係唔知大波妹有咩吸引
高海寧同江嘉敏 我寧願要江嘉敏

連我都感受到果分友善~

爸爸 仆街喇你

我都冇既友善 你唔珍惜

高海寧大波架咩 ?

我直頭係萄葡喇

波多野同江嘉敏比啦
我寧願要...波多野

對唔住 我真的錯了
我無心架

2048 我玩左成個鐘

江嘉敏不知幾大波

麻倉憂得啦掛

唔識咁多名, 我淨係要 34c

你真係好無聊

我個女都無玩好耐

我個濕尻表妹聽緊神話 又泡菜

神話好野黎架
真係團如其名

我日日道歉有無用呀牛丸

胸襲女同學再問對方cup數 理大生稱只為爭取認同

而家啲細路真係大膽~~

做野先 聽日/今晚見

咁old school既

你又衰咩

男人 恭喜你
有人已經取代左你位置

食飯啦 9到6點又收工

第一個應該幾靚仔

屌撚死佢啦⋯⋯
整嬲你...幾多對唔住都無用....

第一果個可唔可以告佢教唆罪 ?

男人, 你咁折墮嘅~

落井下石

嘩你踢波整到嫁?

無事丫嘛?

真係千祈唔好俾女人得閒

點解

有心
係公司做姑哩個陣扭親

小心啲呀 唔怪得你唔洗返工

有冇工傷 ? 有冇假可以休息下 ?

一得閒就會胡思亂想創作力量同幻想
btw

可以claim番曬跌打錢
冇報工傷呀 就咁識leave囉

會嚇你一跳~

梗係要報工傷啦

報同唔報有咩分別呀
佢都有得claim返晒啲錢

你沖涼小心啲喎

我見唔係太嚴重就由佢
如果大鑊啲嘅就會報
宜家都係屈向某幾個角度會痛 而且唔算犀利

無整到骨呀

梗係冇傷到骨
傷到骨就報工傷係屋企unun腳睇廢青閒情

咁都唔嚴重？

見你好似好嚴重咁所以先叫你報

J慧中

講還講
宜家牛丸姐好火

認真 呢啲對我黎講家常便飯
試過又係手腕 不過成個手腕腫曬梗曬 郁都郁唔到 抖左一個禮拜
試過腳拗柴加斷腳趾骨 抖左一個月
試過縫針縫十三針 抖左個幾禮拜
你話扭親下手有幾嚴重喇

其實你唔諗住玩殘公司既話報工傷真係好麻煩

冇乞衣就明我諗乜喇

你因住唔斷尾第時風濕呀
唔好成日以為冇野就唔理呀

要儲齊一大疊單又要填form又要去奴記判傷
分分鐘等返357個月先拎到claim

FT食飯都不忙做野

小事啦 臨訓send email
放假幫公司訂野都有啦

睇黎我都仲係年輕

大把人食飯都照做嫁啦
上次想問個同事一唔一齊食
佢:我買上黎食呀做唔晒啲野呀
仲好自己一個出去食樂得清靜

lunch做左可能唔使ot

照ot

冇錯
我個日6點半走佢都未走

好天真.

咬左D魚咪要我買返, 點會玩自己

好眼瞓丫

一訓醒收到同事既炸彈

咩都唔知

有場地架咩

好悶呀

Hihi

寂寞女人

自己講左好耐, 點知身邊朋友個個都求婚結婚了.
點解會咁撚有錢?

唔知呀, 我第一次聽

咁岩呀

唔好扮絲打喎

我放棄左好耐啦

入黎傾計姐係男人係女人又如何

打算A0 end game

應該係話點解會夠膽結...
兩個人月入加埋連50K 都唔過....

我會FF

好難食嫁

科學園果到得個靚字

你去過? 有場地架??

有2間酒樓嫁入面
不過擺得都應該係擺間靚啲個間

每月 5 萬唔夠洗 ? 最大舊錢, 租樓都係萬拎嗟 ?

結婚唔係講靚, 講咩呀 ?

駁唔到

咪就係又貴又唔好食囉屌
食到好撚厭

科學園做會計 諗吓先

哦, 你死喇

個度1000人情都走唔甩

大學轉多程巴士姐 還好

人生收過一次帖
就係第一份工個老細結婚

好耐未做過人情~

慘啦, 去唔去好

回程又搭的士
咁又一天

上年有同事結婚, 我封左600
搭車時我問其他人俾幾多, 個個話500, 我擰轉身抽返起100

咩事啊?講緊飲大師果餐?
我瞓醒啦..差d醒唔到 好眼瞓

對唔住 唔好嬲

係呀~ 我地個個都去~ 你去唔去 ?

你走啦我唔想搞大件事

一定到啦

我有老公架啦

等你下咗啖氣我先上水啦咁

人妻就梗係有老公架喇~ 講啲我地唔知嘅~ 三圍 ?

個個都做 $1000 人情啊~

3X 2X 2X

咩事啊呢個又邊位?

冇咩事呢度唔需要更多(假)絲 thx

到時我地坐個圍, 貼住 "扮工巴絲 冗員" 之類

入黎傾計姐

一圍夠唔夠 ?

冗員請上台影相.

大師係咪真係擺酒
我ok喎

1000咪1000囉大師稀罕你1叉野?!!!!

30 29.9 29.9

有請新朗既扮工朋友上台影相

冗員個圍~~~ 一齊上黎影張圍照~~~~

ok架到時擺酒記得請我, 1000咪1000

打工既都上晒台.

喂呀哥, 有好多前老細係台下面呀

腦海ff左個畫面笑死

滙控公布首季業績後股價造好 #財經
Thu, 04 May 2017 14:05:10 +0800
香港電台新聞頻道 (@rthk_news) May 4, 2017

入黎傾下計都玩針鋒相對 走囉BYE

做咩事.

又嚇走人

唔送

講吓笑咋嘛~
乖~~~ 坐定定傾偈~

sor我以為係男人改名扮女人

人地同你一樣係人妻呀

唔知架~

話說星期二個時明明好多新人
果然都係KEEP唔到一日

屌你呀⋯⋯
無囉

sor 即含

男人~~~~~~ 有得含呀~

青頭個D仲唔浦頭

Ya 終於得到尊重

我唔係咁隨便嘅人

你地嚇撚走哂人啦

咁你即係話牛丸隨便啦

講多次,你講多一次

推到牛丸姐睇到
睇人仆街最開心

已閱,火緊

寶劍,你出嚟
比我侍候埋你另外果隻手

牛丸姐你放過人啦

得罪牛丸冇好下場

我好明顯係俾人曲解左我句野啦

認同

得罪女人本身都無咩好下場~

sor

青頭係到

仲枉我個個賽馬日俾啲堅料你
唉

老灣留名

你油上去架 ?

好,A巴,鎖定目標係你!!!!!

食粥食飯靠你啦

唉~~~~~~~~~~~~

老灣~

今次你仲唔爽死

放開個細路怇~~~~ 你要搞, 就搞我喇~

我地係唔係嚇走左寂莫人妻

此青非彼青

我有幫你求情

A巴 rip

飯嫂係後面

派你出去搵番佢返黎~

佢拎緊較剪

屌你班友仔~
係要嚇鳩我呀 ??

屌....出得黎行你唔係驚呀?

新買個把 好利嫁

驚就輸嫁啦

你唔係唔撚驚呀 ?? 女人喎 ?

我行得正企得正
獨善其身

你地咁樣搞法盞俾人覺得排外小圈子

你須知道我與人為善
好歡迎新人嘅

對唔住啊, 唔好嬲

唔驚,佢一黎我就地正法佢(前題係你要有個XXXX

我咪又係新人(入左黎1個月都無

A巴,事不宜遲,去死啦

但係玩人為樂

一時錯手屌錯
鬼叫呢度有條XXX男人

聽日星期5都要出去開會. 真係可憐

XXX男人?

唔係人人都接受到逢人屌

各位係咪返工日日如是好悶？

RIP

係好撚悶先岩

又唔係日日既, BTW WELCOME

反擊啦A巴
睇好你

佢地同姓架
寂寞的啊
屌走果個係佢老婆

你好叻 竟然仲係度

你出少句聲啦你 躁撚晒底啊睇到我

人地有老公...唔好咁講野
我仲係青頭

日日係度傾偈不知幾爽~

個名真係好似

上班下班
順流逆流
一切都是因果報應
善哉善哉

果個係 寂寞俏人妻

我重記得於巴你話幫我剪頭髮

我人生目標做係做冗員

唔好嬲啦

唔怕柒嘅可以呀

OA 丫嘛~ 佢預備即刻開工~

開會~

去睇片 淘下寶先

你行路似隻貓

呢句唔係呢套架喎

丫 屌 我居然背錯 我枉為電視兒童

牛丸姐做家姐都幾頂引

講咁耐都未買?

做乜鳩姐我係妹嚟架
全家最細

買其他垃圾野

男人係淘寶買衫你地點睇

不了,pass

冇問題喎
男裝衫咁q貴

依加重係著緊以前買落既衫
之前你地話過好細路係時間轉換下

我好撚毒架喎
來來去去都係bossini baleno uniqlo

果日係灣仔街邊睇到29蚊一定tee. 好似uniqlo dry-ex tee 咁
即買3件

買其他色都冇咁似底衫

陳冠希.jpg

真係你的樣子如何

灰藍綠黑

收到poly master既interview, 但上網睇d人鬧到個program一文不值咁

邊個科呀.
我都有諗過去IEd 讀個master. 但係好似讀完冇用所以打消左念頭

樣問題

corporate governance呀。 d人話city重好，但真係讀得多野過poly...不過都過哂deadline

corporate governance

著唔起

29蚊都著唔起?

毒撚著咩都唔好睇

你係咪要我貼你TELEGRAM張相出黎?

對不起我錯了
請大師你高枱貴手放我一馬

成日扮毒撚.
根本唔撚毒.

著開U記衫

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後 才直說你有男朋友 現在就要走

你比張相呃了

依加我主要著依種 白色2件黑色2件輪住黎換

福來村老灣認同

屌你唔sd俾我

我好撚憎個個活躍症同事...
想自己慢慢做姐...都唔得
行過話：一齊lala聲快快手做
屌你做咁快有錢分咩
你老未

我無SD過相比任何人,只係大師有我Telegram睇到我張相

我隻wifi 升級成功啦～

求tgid

OA係咁上下啦

求J圖

最撚憎人扮毒 咩心態

我收一收皮先
個個都係睇相就話人係唔係毒根本就唔明

憑著愛 我信有出路

憑著愛 情懷不老~~~~~~~~~

09:28:01 09:28:01

今日要6點半先走得

come stay with me

今日係公司吊左兩次魚,扯左幾野鼻寒...好驚

唔經唔覺又4點半
係時候做自己野

屌啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

終於有野做~

扯埋鼻寒, 琴晚通頂?

屌, 依加先4點半

做一陣都收工啦

入房扮做野實際上玩電話

有 project 做, 可以捱一兩個禮拜~

仔細老婆嫩 加油

我成日都係咁

曳

你地有房咁正 係入邊睇4仔打J都冇人知啦

咁多人有房

高層

我只係鼠入會議室

咪係
成日有人入黎講電話嫁啦

食黎食去都係果啲齋, 係咪食到好悶呢 ?

好撚眼訓

唔係WOW, 唔洗錢食一世我都肯

之前係鰂魚涌食過一間齋雞排, 啲質感真係好鬼似, 好似麥甩雞咁~

其實咩係道德撚 ?

唔叫雞個D 咪道德撚, 道德撚一般有原則既, 衛道人士咁

點解咁撚靜既, 個個都咁忙?

啊!!!!!!!!!終於5點!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁你有冇原則 ? 你係咪道德撚 ?

叫你唔好睇鐘架喇~

你話呢

我以前冇, 依加有

咁你即係道德撚 ?

唔好咁樣就話人道德撚喎
道德撚呢個詞係我眼中好虛偽
企係道德高地批判人 但自己同樣做緊啲仆街野嘅 個啲就叫道德撚

你唔係好有原則架咩 ? 你都係道德撚喇~

出邊班粉腸, 係咪都話人地係道德撚, 你又點睇 ?

終於親眼見到兩個fd一齊入黎同工唔同酬

我唔係囉
我call g

可能經驗唔同呢
或者一個睇落去夠smart另一個就柒吓柒吓咁

好多高登連登仔都叫雞搵PTGF, 所以佢地冇道德可言

我都係咁覺得
屌人唔洗成本就係咪都屌左先
但其實自己都一樣
好似話人食肉咁係對動物唔好
就屌人地殺生
但其實自己都食緊既
呢啲咪道德撚囉

你入嚟問冗員意見 ?

因為佢地上一份工都係差1k 過到黎都係差1k

一般道德撚都唔叫雞

係咪入黎搵自信

入一入黎見到班冗員
自信返晒黎

英國有冇得發展 ?

我呢邊成日都有, 可以差好遠添

咁我想問, 舉個例, 唔叫雞嘅去屌啲叫雞嘅, 又係咪道德撚 ?

小一程度既英文
最近先讀個PART TIME TOP UP
得I大DIPLOMA程度
30歲
42K IT狗一隻

上星期二請病假
之後個個同事問我係咪唔做

入職一個月左右

42k
你可唔可以養我

唔爭在養埋我

差幾遠 其實我都想知我係咪under pay

見過差3千

養個老婆都無在90%人工

上個星期2定今個星期2

車定女人定both
咁大洗費?

眼訓到我唔知自己做緊咩

42k

我覺得算呀
自己做緊而屌人地呢樣野唔道德

try me, 我用你20%最多

女人,供樓1皮,開支洗費1皮,家用1皮,自己屋企家用都差唔多1皮
養車?tomica玩具車都買唔起呀

嘩 知道咗咪會唔想做野
其實我都有呢個問題 FG 只做到assistant
對上果個Officer 冇degree 但有三年經驗
做嘅野其實都係咁上下 不過就差5-6k

今星期二
收工攰到傻咗

係呀, 第二年就QUIT左

得你一個打工?

其實有咩開支駛費有一皮, 真係想知

bb車玩唔玩得起

依加出街食個飯, 食好D都兩舊幾三舊, 淨係食, 仲未計睇戲OR行下買衫, 跟住仲有返工車費, 晏奏個餐平平地都50

一個月出十幾次街, 閒閒地都冇4,5000 仲未計其他洗費, 所以一個月一個人用一皮唔難

所以做毒撚係慳到錢

管理費,水電煤,日用品,食飯,咁上下啦

唔係,但唔想佢比

咁冇得怨lu. 唯有努力啲.

一諗起放埋5月尾既假就要捱到10月....
有D想喊

1皮差唔多...都算小康喇.

簡直係癲

喂師兄搞番好個邏輯先
有道德嘅人唔叫雞 唔等於 道德撚唔叫雞
道德撚唔叫雞 唔等於 唔叫雞就係道德撚

痴撚線
我預左自己係咁射波

我自從比左一皮家用之後, 晚晚都返屋企食, 健康又唔洗SOCIAL, 不過之後真係冇咩朋友

7,8月點都要射下波,如果唔係真係痴線

8月24個WORKING DAY

係半個鐘要做到一日o既野

呢啲我通常都唔理
好多根本就係小學雞 盲目唱反調
覺得反對某啲主流睇法 就顯得自己好特別好型
我十一二歲個時都會咁嘅
如果廿鳩幾三十歲人都仲係咁嘅時候 好撚可悲
甚至可能係反社會人格

17:30
起身離場

坐到6點

呢到收5半會俾人仇視

希望放工唔好落雨

實情係有道德嘅人出句聲, 都會比人話係道德撚

呢度睇野唔洗太認真啦

今日終於排roster拎假 六月去廿幾日旅行 老細塊面洗撚到...

去邊

廿幾日 實歐遊啦

咁嫁咩
咩朋友黎

廿幾日正呀

可以扑到天荒地老丸BB

係啊意大利

真開心, 好想R POSTCARD

可以瘋狂扑野 全方位扑野 日日扑野 晚晚扑野 下午茶扑野 早餐扑野

扑足廿幾日

咁瘋狂

抽DRY你老公, 跟住你愈黎愈後生

好似av咁連體廿日

聽講好易記失郵票又貴如果到時有網絡你記得tg 寄比你

牛丸姐姐有冇得r

點連體廿日法, 碌野唔會軟既咩

有冇得集體寄晒比大家

好想放假

端午放唔放?我要返

之前台灣寄過黎
寄左去泰國
之後先返黎香港
btw你tg係咩

放鬼，而家放工返舖頭整野

端午節我都可能要返....
屌你老母陷家剷

我上一份工幾乎所有紅日都要返 只係補假
大陸唔放我都無得放

於b!你聽日叮我啊我未裝返tg

於B ADD ME

我R唔R得

Add 下先

屌啊變左emoji

tged

大師又出動

你係我TG第一個朋友, 我TG得D BOT

ka_kaaa

仆街 突然咁多人?邊個打邊個 好驚轉名

我send 左張gif

話說TG係咪睇唔到電話號碼, 真心未同人CHAT過, 好驚自爆左

用id add睇唔到嫁

要本身有對方電話先睇到

清朝人未用過tg

原來mutual friend就好笑

原來係大師!!!!!失敬

於b profile 隻貓好靚

未用過呀, 我得D BOT係入面, 查天氣同DL MP3

你同牛丸講既野都一樣

我鍾意 TG > WHSTAPP > WECHAT > LINE

j緊

我呢

始終鍾意短毛>長毛

a仔係洋腸

牛丸係鬼妹

即係有對方冧巴，就即刻自爆

都係上呢度方便d 唔洗比腦細睇到我用電話

same same
同埋係 youtube 見人用 tg hack 人account

我只係同女朋友用tg

點解兩條友都叫J

sor9囉

太喜歡J

我以為add左自己

係 TG會SHOW對方電話